睇返以前嘅新聞，發覺謝婉雯醫生真係好偉大

沙士嗰陣仲細，唔知發生咩事，就算小學讀過篇文章關於謝醫生嘅事，都唔係太感受到啲情感
但近排無意睇返以前嘅新聞，真係諗唔到一個人竟然肯用自己嘅生命黎救唔識嘅人，仲要係主動銷假返醫院幫手，非一般嘅偉大同無私